記得攝衫要成習慣

出去行街 要攝衫
行得安心 攝完大家都放心

push

[極重要]和理非,You don't know Your true power

幾值得參考，可以入去睇睇

1推

推

2推

推不動也推

借位，攻港鐵路軌無用。尋晚發夢，我見有人掟汽油彈落港鐵架空電纜，港鐵即停